原來中共最驚香港人唔返工

開埋真槍

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）